今日武漢 明日香港

人地射左個靚波過黎唔識用
搵晒武漢人被占占既相
佢地幾有道理
出晒文宣
立法會啲玻璃即時洗晒白
仲拉埋啲垃圾大中華歸邊
而家唔係撐武漢
係利用武漢

重明日香港？
今日唔夠慘？

On9理論
又至黑暗一日呀

隨時比敵人利用番
出post前用下腦,通識唔係教你多角度思考?

專注五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

你瞓撚醒未

我講既係利用武漢單野宣傳共產黨既兇殘黎合理化我地爭取既訴求，焦點係訴求，武漢爭取啲咩唔駛深究只係手段，起占面前撞玻璃算啲咩

用返和理非果句 俾位人入, 激嬲支共
香港人好哋哋爭取香港權益無喇喇又俾武漢單嘢打咗尖
分分鐘支共就用煽動支那群眾收你五大訴求皮

你要撐武漢就唔該你自己死埋一邊自己撐

唔該曬巴打既回應

共產黨打武漢
咪又係做俾香港人睇
展示軍力 搞到你好驚驚

大把例子唔用你用呢單